[劏馬師·杜曹] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

即討先用嘛

仲有射仁先射馬

當love post？

血洗下體！

另開啦

魯魯 zouma azp 波都猜唔到

天神做乜春呀，靠兩隻力架點撚守哨牙狗呀

咁嘅後場今晚又有sufferball睇

仲出椰子

大撚獲

丹麥狗直接走埸 笑死

仲有Mendy 三隻力架

早咁多出名單嘅

唉 diu 咁既後防真係半場訓得

仆街，見到蘇馬真係未開波都知玩完

解放雲狗！

唉 後場唔係猩猩就波底差
azp 蘇馬狗 魯狗 文狗
前場仲有椰狗瘋狂控甩 又一年16郎

蘇馬

已經可以肯定蘇馬失位俾哨牙狗Felix單刀

都好嘅 爆一場又沉幾年

silva 天神都出唔到
靠zouma kante 應該半場都過唔到，仲要出椰即係又打小隻

又椰子

想佢爆都冇機會

歐聯會早少少出

重要一仗，中後場天殘地缺讓賽咁

想買1:0 1:1 係咪唔好

買馬體晉級win硬

文迪魯蛇蘇馬固定比人逼就HAND機
好彩傳到出去比兩閘 占士牙朗九成回傳
然後比返後 魯蛇無派膠既就同隊長一齊有波就大腳
中前場仲有簡迪,華拿同椰子瘋狂甩波
諗起都HAPPY

希望華錫KAI今場上力 唔係真係SUFFER BALL

Happy中間

力架力架力架

咁嘅陣容無得守，係睇下攻果班生唔生性

大家最愛既鐵血防守車 傳說中既大巴
今晚有得睇！！！！！

點解要睇呢個陣呀

竟然天神冇正選

除咗靠間諜脆皮真係唔知點晉級

決定包拗頸買1:0 1:1 撐車‼️希望聽日可以食餐好

最後一場歐聯

猛仔傷咗？

墮馬是杜曹

停賽

天神出唔琴擺個咁既後防
即刻冇晒意欲想訓教算

見到個陣
都係返去訓返先

出蘇馬 可以收隊

但好似好多人買咗下體

又做十六郎

屌你老母又椰狗

lodi+支那斯高準備瘋狂中出azp

天神咁樣走場點續約呀

後備席都冇咩人用下

兩個龍 兩個左閘 兩個幻幻

屌你老母咩丹麥狗

仆街仔，又做返一個丹麥女人

好想知到底係受傷定乜鬼
鷹收唔收到風

望刷角俾蘇馬頭鎚破下網啦

見到蘇馬 真係自求多福

有角都冇咗猛仔開

搵椰開囉

病咗

望椰狗今日裝左gps 傻狗有態好過
條垃圾後防 慘不忍睹

射波假

上返床先啦咁多位
呢場似出醜多 潛定水差唔多

係咪真係太大壓力
我以前考試大壓力嗰陣都係咁射波扮病唔返學

Andreas Christensen has been ill overnight, not Covid related. #CFC #UCL #CHEATM

overnight

要靠佢就死得

同美狗一樣
Pussy始終都係pussy

死soft ass

病 大戰前都病 賣撚左去算啦

可能係心病

都唔會踢左咁多場先大壓力吓嘛

諗起巴塞嗰場嘅陰影

下體晉級仲有3.45 大家上樓好機會

大戰先嚟做逃兵 仆街死啦

見到個陣咁準備俾下體會456

下體終要full team

即討可以變 劏車場

而家連火撚屌講嗰啲咩食唔安訓唔落都報埋落球員到

咁嘅劣勢都出線嘅話
就唔反社狗

個個講到車仔咁危, 但馬體會晉級開緊3倍幾

天神真係三原罪黎
病左請病假都要比人屌
如果病住返工做錯嘢一定比人屌到屎忽都爛

睇黎當日美斯真係傷得佢好深
見到歐聯賽場都有陰影
丹麥女人怯左就輸一世架啦

病都比你地屌
你班撚樣全部生cancer

要陰影首回合就一早陰左啦

半夜三更要睇蘇狗

病都唔準

蘇馬又要爆啦

天忙我車

蘇亞雷斯定蘇馬

如果係因為壓力病 天神真係無前途

車水馬隆

等睇兩件地鼠被玩弄自爆

又要睇椰狗做進攻終結者

蘇九對蘇馬

前有椰後有happy
點贏呀

今次仆直

梗係蘇馬

病都唔得

中場仲要高簡

椰一招（已廢）

咁多位買咗馬會嘅可以袋袋平安

你老尾痴線原來天神爆嘅位係直頭無份踢

我完全想像唔到車點入波
中後場控波差
前場出kai但係個波根本過唔倒中場

天神終於有返啲地位

後備冇中堅

椰個態咁頹仲出 上場袋生猛到

禁爆平安鐘

死攬椰狗就係杜狗今場嘅死因

半場放佢出黎爆

天神最近咁fit連後備都冇

個陣咁西輸鳩硬

唔好俾我睇死今晚椰狗負作用

肯定比人圍撚住屌

[殘廢陣] 車路士 vs 馬體會

屌你病乜撚呀

天神sir
今晚大獲

蘇馬加迪加
係未黑到咁
Thiago好唔切天神又病要用依兩條小丑顯世
可以買入球大了

冇佐完全破唔到迫搶

天神呀天神

朗蛇

Next topic：克蘇魯

係咪呢個live

艾馬狗

嗰三條友

等咗7年喇

今場所有黑鳩都踢到識飛

有無手足寫埋第二球個過程俾匡叔啊

笑撚到仆街 應該點寫好

艾馬神

今晚無論係戰術層面，抑或是球員集中力
真係歐洲強隊level

*除咗cho

完全認唔到silva

咁開心應該係因為猩猩冇派膠

Cwa同佐開心到拎咗歐聯咁

艾馬臣一分鐘都冇執一粒

係咪有人要打4ching疫苗

位於倫敦
力爭第四
歐聯16郎
用飛機盃保溫
J歷史

終於滅甩一個

搵人打埋下半場

時隔七年 終於入八強

kante今場motm la
好撚變態呀，冇停過，反搶
做勁多反擊第一點

今場毒勁撚到

成功做劏馬師

屌你老味瞓唔到啦

全場都跑緊 好癲

請左假 唔訓了 太開心

啲逼搶勁撚到

風塵三俠

哈佛狗應該mark低咗正選
只係打前定攻中

偉大的左後衛

佐仔戴咗口罩都幾似kepa

好耐未試過睇場波咁緊張
看台三子慶祝好好笑

艾狗除咗入嗰下有掂波 之後仲有冇

有無毒毒預判 裝對面果張gif
型到出水

佢地有手掣

杜狗戰術完勝

Felix比佢mark死左

1 touch 1 goal

Cwa真係好似黑社會大佬
企係到都要擺哂pose

我會選華石

等咗足足7年終於8強番
好撚感動

今日無佐無mm無天神唔使靠豬

連蘇馬搭魯狗都咁穩

雲Kai椰三隻前水貨又掂

杜sir有料到

魯狗mark死so9

佐狗同cwa troll 9 艾馬狗

想睇touch map

杜狗點解唔早啲嚟

一定係毒
勁到痴線除咗有幾球傳波正常地柒

艾馬sir

杜蛇

咁樣睇我車有三個左閘都算唔錯

同埋路蘭迪

好似好熱血咁
日本D運動漫畫咁 兩個停賽一個傷左
隊波生性等佢地可以有下場繼續踢咁

Zouma 迪鳩
兩閘係azp阿朗
一年前咁嘅組合
一個傳中就收皮

追擊25古！You are NEXT

好精神

根本車個陣容就唔怕無質素嘅後備

艾馬sir踢左翼衛會唔會好過捷狗

賽前相信在座每位巴打都覺得，冇左MM+佐丹+麥SIR仆硬街啦
點知今場杜蛇可以轉守為攻，比左一場好漂亮既傳控足球我地睇
後面魯魯同HAPPY仲要冇短路，集中力極高
屌，好撚開心，今日食好啲唔食Ｍ記早餐

佐仔casual wear型撚到

射波勁過哂班前場

八強

最尾果球沖上去癲撚到

幾耐冇入過8強

睇佢控球真係一種享受

教練差距

Motm 係cwa啦 係看台遙控班後防

好正

前鋒嚟

偉大的意大利的左後衛，他繼承了意大利的光榮的傳統！法切蒂、卡布里尼、馬爾蒂尼在這一刻靈魂附體！艾馬狗一個人，他代表了意大利悠久的光榮傳統！在這一刻，他不是一個人在戰鬥！他不是一個人！

先斬馬 後射仁

抱緊 這歐冠 七年了 我們已等了很久,
記得 這一腳 記住了 最後艾馬那一腳,
今天我 當起某夜已 瘋了~
但是車仔未來 還有!!

下幾場對住啲下遊一定仆街
個個都要護級實上晒電
枸繼續考牌啦

八強好似除左波圖隊隊都好勁

收皮啦法律狗

食好D ！

??

佢爆得仲快過ca

呢個射遠柱網仔真係cls

Btw
Wendy又一場clean sheet

正想講

杜蛇啲第一點逼搶勁撚到癲

射仁先射馬

今場表現真係好明白點解椰子正選
美狗要加油

歐聯咁鍾意倒戈，下場社狗應該對多或鈀

派波圖得唔得

哈佛狗勁撚到

▪First Manager in PL History to keep a clean sheet in each of his first five home league games

▪First Chelsea manager to stay undefeated in his first 13-games

Breaking Record after Record!

Thomas Tuchel 🔥 Remember the name!

八強WO大佬

8強都唔勁幾時先勁

呢場轉左玩破壞型踢法黎就果3個中堅
迫得馬體會猜唔夠幾腳就甩

比timo未必入就算比埋佢右腳射

毒毒

一齊食mos好冇！

最好一定係波圖之後多仔

艾馬sir勁射射死叛徒oblak

Mendy歐聯幾多場cs？

Five guys

老鼠去爆阿狗閘

幾時抽？

仆街 開心到訓唔著

看台版狂歡三寶

之前買車贏歐聯14倍，仲可以keep住未搣飛，nice

運氣型球員
繼續穩坐意粉左閘

破地獄組合好勁

西波值得睇

有冇人整返頭先看台3人既GIF

椰返到英超又現形，希望今場打番起

13

佢冇波跑都仆街，點踢正選

好！等我隔離14日先！

打馬體呢啲四強級數隊都贏得咁清脆

8強抽到鍠射撚死隻25狗好唔好！？！？

唔會益垃圾車啦

聽晚七點

今場係破對面地獄

看台三寶可唔可以印畀匡叔睇？

意大利人出名著衫好睇

Cwa story9叫

一陣仲要返工 唔想訓了

最好啦
射穿佢大細教訓佢

椰都唔算好好
係美隊太差

4強再血洗安營

求其係意假都搵唔到個頂佢
呢下笑4 長期後備屌打晒

呢球又升10m

杜蛇嚟咗之後
車終於係逼甩人果隊

喺車第20場cs
淨係失18球

杜蛇打強隊真係好勁
今場贏得都有說服力
雖然黑左球12碼

天日食壽司朗慶祝下

好！忍條25狗好撚耐

保羅，今次無燈，終於8強

油狗快啲過數 快啲抽中波圖

抽到波圖，多毛，鍠馬是但一隊我都當好簽

8強抽到多仔守死夏撚好唔好！？！？

馬體會焗攻威力差好遠，kante 做第一下欄截真係cls 玩曬，個後防有DD 危，都算好彩無爆，前線反而攻得幾好

幾時抽8強

好想kai入波

波圖一定係對鏝拜鈀

椰子歐洲賽only，英超一般啦

我車遇強越強 唔好比廢嘅對手我地唔該！！！

排好耐次次都排成個鐘

有ramos嘅皇其實唔好打

直接比下季件波衫佢啦

阿狗連埋球迷全部空難啦
連獌狗都好撚過你哋

好想對多仔

夏躝黎我地主場可以順便簽埋約

對上一次對馬體會 已經轉左四手教練 杜蛇謝謝你

Chelsea 2-0 Atletico Madrid (3-0 on aggregate).

#CFC are through to the Champions League quarter final for the first time in seven years.

13 games unbeaten for Tuchel, he has given the club a platform to achieve. He has broken the record for an unbeaten run for a new CFC boss

等左7年 終於入到8強嘅滋味

好!!
到時要佢跪係史丹福橋門口三日三夜求我車簽佢!!

kai 真係值得入波

意大利第一左閘=我車第三後備

話打科興果個上水未

講得好！！！

一早都話推艾馬臣打翼

可以放棄喊包了

後備殺手艾馬神

對佢哋之前官宣左先

換極都係星

打完死左了

椰子對上都柒咗幾場
比啲時間美國仔啦
雪咗咁耐

咁你贏到達狗未

有冇人留意到kai今場啲first touch過人終於做到
同樣技巧喺英超成個人被人撞到仆晒街

入左波之後嘅椰係兩個人黎
同埋佢同rj真係相沖
大家分開大家都好
一痴埋就唔知傳去邊

真

勁到傻

要籤運就一定係波圖同多狗

波圖 皇馬 利

PSG, 曼, 多

拜

#UCL Last 8: CHELSEA, Bayern Munich, Dortmund, Liverpool, Man City, PSG, Porto, Real Madrid.

No Restrictions on who we play.

Draw for the Quarters & Semi-Final on Friday at 11am (UK) #CFC

香港時間7點鐘

kai開始上力 好感動

戰術大師杜蛇

班阿狗成日笑我地輸比佢地 但係自己排緊第10

堆阿狗真係好撚柒煩

臨尾都要比Wendy展現手長好處

捱夜入黎比人屌係咩感覺

10弟都贏唔到

Cwa跑上去嗰度好得意

入個2球都係反擊 我車嘅DNA

Kai咁勁
Tam真係夏天走都唔出奇

波圖車就無份啦

至少係多仔啦

比夏撚震撼教育

Sor我外國撚 唔似你地半夜睇波

下體會廢到

比3分你地有咩所謂 當比你地護級姐

10弟早d訓啦，聽晚睇歐霸連踩兩晚驚你班含家剷暴斃呀

佢地班波同我地班波比
佢地跌出咗big6架喇

多點都易過皇利
有Ramos 復出已經差好遠

其實係做咩事呢排好似烏蠅咁嬲住晒呢排無留意波台

shev!巴打 rap

看台三俠真係好有喜感
1.5倍一定仲好笑

老實，美隊咁都唔比kante 真係好9

笠波衫

駛乜理人 晉到級我地j得開心

爆咪爆
開post搶我地口

兼搣甩「歐聯16郎」呢個名，第一時間緊係笑阿森納

痴線
最後個球簡迪仲極速衝上去

贏波係開心但ca個態真係搞唔掂

成場反撚左10球 終於執到兩球

知佢未必射入

好耐冇入過8強

好！

點解9 艾狗多啲空位

艾馬神•劈馬里

辛苦晒你隻狗仔捱夜睇車贏波喎

唔緊要啦冇得睇愛隊踢r聯係慘d 年年又比人騎住

老實講開波前嚇死
下體上場已經逼得好犀利
更何況今場佢地要追
可以預想逼得更犀利

然後開波前仲要見到無左天神 要用蘇馬
雖然話今年蘇馬好左好多
但中間無左佐仔 真係唔好話擔心個波去唔去到前場
直頭係覺得一定後面猜失然後輸一兩球出局

開波頭二十分鐘真係好撚驚
一下拉蘇狗 一下唔知拉邊個
其實英超我覺得睇完var已經吹左 但無吹
不過足球係咁架啦
英超時對面隊有D明顯12碼同紅牌都無吹啦

到最後入左第二粒就定左好多啦
然後其實張紅牌無咩好講
話咩黑保送個D
張紅牌影響到戰局咩

最後艾馬臣個球 cwa三劍俠笑死

btw杜蛇上任後終於無曬深夜西波
捱夜睇都值
可以開心訓教了

都走硬咁滯

艾馬狗空哂又易傳wo

多謝阿森納球迷捱夜睇我地贏馬體會
辛苦哂

kante跑得咁前驚越位掛

有杯仔捧已經好開心

係人都知kante咩類型 呢啲這佢過橋

你嚟緊打唔打到歐霸

洗撚理d阿狗咩

自己隊波冇得打歐聯 夜媽媽走黎睇其他隊又唔撚訓

關你哋撚事咩

仲要吹撚到azp嗰球食全餐

正常人見到咁既情況都信個波底好既
仲要佢易比d

面癱前睇到入8強

今場kai勁撚到

咁你隊波打到歐冠未

鳩癱

簡迪個位太窄 好易俾人tackle到
正路都畀艾狗嘅
只係估唔到佢一射入網

唔撚gur 上黎歐聯打囉

佢巴西架碌柒

真係守到

你坐穩前4先啦 一陣你都係踢歐霸

我地會燒部電視俾佢睇8強

力場

知足咪好囉 你哋嘅實力係得咁多㗎咋

咩運氣佢finishing好過前面嗰班

睇見班阿狗谷住谷住嗰個樣

所以未話呢度的人唔識波，成日話換龍，個龍唔失波就好波

你歐霸都無得踢啊傻鳩

安樂死

果然係中游隊目標

好撚搞笑三頭地鼠咁

美隊係右腳人，傳比艾馬狗係易少少

同市光榮

係 好過你地輸比隊得杯仔嘅廢隊

Mandy真係會拎今年金手套

妓英超排緊第幾??

你前7都坐唔到咁多嗲

歐冠呢2隻字太遠啦 應該係咁你隊波仲係咪big 6

笑死

有霸氣盃踢都好過乜鳩都冇得踢啦

唔明你地理隻傻鳩做乜
越多人應佢就越開心
覺得煩 唔理佢就消失架啦

死阿狗唔係好鍾意mon post 咩
今晚係歐聯夜 關你個歐霸仔做乜柒

條阿狗戰鬥力咁弱 咪理佢啦

你呢種同窮人笑有錢人唔夠有錢嘅酸味有咩分別

係怕夏撚暏，撇除佢

多仔、波圖
皇馬、利
PSG、曼
拜

真 D折射波好似唔射向龍門咁
係KEPA 太黑仔定點

唔好咁啦 你叫條狗仔點覆

狂歡三寶

有冇人覺得艾馬sir射呢下有啲似朗sir feel都係勁抽網仔地波

唔比個杯仔你哋 怕且達sir早就炒咗啦

Premier league panel版主勁讚

電話太細 淨係睇到前八

rap

近兩場佢救波係唔錯，但係長傳好差下

Chilwell can never do that

sorry 阿狗們
係歐霸都贏唔撚到

都話我外國撚唔使半夜睇波

朗蛇冇咁快啦
似左腳摩西斯

躝啦英冠屠夫

佢跪緊係球場
喊住叫我哋收留佢

怕咩 又唔係名宿 點似你地要炒9名宿咁撚冇面

打咁多年歐霸都無贏過 知唔知醜

贏到 不過亞軍咁解

十年前輸比Birmingham 咁係咪代表 Birmingham >Arsenal

今場魯蛇勁好多

同埋唔少功勞係我地後防打得穩左好多

做乜認做狗

摩閪射撚到呢啲波咩

Oblak仲可以考慮吓 喊包免費都唔要

關你春事咩 入黎吠

timo咁快碌ig

唔洗理「一陣 」
我地「依家」踢緊歐聯

都岩既 最好永續啦

下體狗得菲力斯夠班踢車狗

Felix過嚟拍住Kai

你地爆阿狗閘就得 人地入嚟講幾句又唔比
正義之師

第一日識油王？
你哋炒職員仔叫咩
吉祥物都炒埋

喂奶共阿，乜係歐霸贏馬體會好難咩

雲加？

癲撚過用泥頭車撞

炒咪炒 洗撚擇日
攬住阿共奴過世啦
不思進取

佢上年先輸俾拿高蛇

天神逢大賽腳軟
今場出嘅話可能頭10分鐘送咗禮

都係當撚下狗姐
幾好玩呀

屌贏波就咪理啲中遊球迷啦 同啲厚面皮嘅人講嘢根本晒時間 你唔會拗得贏無賴架

星期二三晚既波關你撚事咩

都唔明點解阿狗踢咁多年歐霸都贏唔到
車踢1踢差唔多全勝捧杯

死阿狗十幾年冇攞過英超歐聯仲好意思周圍吠講面皮厚又真係第一既

我哋有m朗

拍極個波都唔會甩

吹呀 宜家就係睇你阿狗唔順路
爆你咪爆你囉
宜家屌你老母都要擇吉日？

係咪都要改口奶共軌

係 得阿狗有份奶

felix可以過嚟同MM輪替嘅
奧比歷可以做mendy後備
喊包都係留返喺馬體

連埋有蘇加嗰次，都係赢唔到

wendy差2場

一個教練嘅清晰指示係幾咁重要

見到佢剩係覆啲仲可以駁到下嘴嘅 其他就扮睇唔到
成件事好撚好笑

呢排m 到岩岩好有條狗仔走埋黎

賽前仲以為會畀人禁屌 點知咁順利

咁而家我入嚟講嘢又起晒鋼咁做咩

炒完上前四都真係幾無面

黑短人uefa mom

魯蛇可摸耳唔派膠？
佢同蘇馬唔洗多 唔派膠已經好洗好用

平時我鄰居隻狗對住我吠我都唔會理佢

好

擊退奶共阿 萬用符

駁唔到奶共？

排第10仲踢到？

呢三條友有型到明星咁

你比隻老鼠撩又入嚟吠？

實至名歸

魯蛇揀張咁嘅相

用返猛啦屌

但呢隻走埋入屋

Hustle

你自己送上門咪屌柒你囉 咁撚襟屌
你老母做雞先生左你個弱智出黎搏屌

魯sir=喜劇大師

好似姦緊人咁

Wendy讓咗3個月

猛Kai無咁夾

學你地話齋 爆你咪爆你
使唔使擇日？

Tuchel🗣”Unbelievable team effort” #CFC #UCL

駁唔到冇歐聯踢？

咁係拿蛇勁

呢球路蘭迪好似大嗌

呢隻最多芝娃娃level

漏左史杜歷治清

你慢慢屌 你越屌我越過癮

其實施華好番，可以打下迪9個位，同天神夾

上年都係因為個足總盃 今年先有歐洲賽踢 唔係頭6吖

我地車路士未來前場三劍俠龍骨係：
猛，傻，夏躝

升返上頭六先出聲啦一個二個都唔知醜亂咁吠

用生命硬接

冇起過鋼
幾好撚

牛年一定牛

人地窮撚到吉祥物份糧都冇錢俾

好慘

奶共唔緊要，係奶得肉酸

wendy係咪1月先嚟
點解好似過咗咁耐

個個都打得好 呢場
無mm cwa 佐既情況下

冇咪冇 咁點 我認阿狗廢
但係你地唔肯認自己有份奶共

求下阿狗唔好入黎柒啦好嗎
晉級歐聯阿 你地踢掂個霸氣盃先啦

Cwa點都係打中間嗰個
想睇天神 cwa azp三個

Tuchel said he did not see the Atletico penalty incident. #CFC #UCL

傻狗應該可以繼續有正選 感覺d 信心番哂黎

仲早過kai黎喎

佢成日都講呢啲類似既野唔comment

隨時歡迎啦
老娘殺得盛起想屌柒阿狗有幾難

愈踢愈好

奶到雪鳩自己嘅球員仲係到大大聲

係咪都要改口奶共軌

奶共又唔肯認
杯仔輸比阿狗柒咗就怨婦到而家

吵還吵 寫埋下半場畀匡哥睇先吵好冇

屌 我明點解讓咗3個月
又係撚狗

譚狗可以躝

九唔撚搭八

艾馬狗迎黎職業生涯高鋒

奧燒發生咩事

杜：今朝同蘇馬講佢會正選

承認azp事件有啲驚

Tuchel says he told Zouma this morning that he was going to start instead of Christensen after he fell ill overnight. Also admits he 'was a bit frightened' when Azpilicueta penalty incident happened. #CHEATM

帶波好左配合仲差D

廢同人工高咪雪
點睇佢連費倫巴治都踢唔掂

咁撚樣叫奶共？
全世界得支那有農歷新年？

條友戰力仲低過成日縮沙既伊清

好撚好笑呀
杯仔喳你都識講 俾你贏到先算啦
奶共奶到ozil 踢唔到就全世界人都知
你要做井底之蛙既話就死返個狗窿到
阿 唔好意思 溫左書未呀細路 就快考dse 啦

推

配合一啲都唔差囉

In Tuchel we trust

推！～

睇完呢句已經知你係傻鳩

唔洗理隻傻閪啦，由佢吠下冇主人理會自己躝出去

講到你地冇奶咁 笑死
where is ozil??
又廢 又奶共
兩樣齊晒都夠膽出黎笑人

場都唔比人落就話人廢

施：己隊嘗試過逼搶，但對手破解到

Simeone: "We tried to go and press them, but they were able to get out of it, and we could not keep up with them."

冇得串番你對歐聯隊都贏唔到添

史杜歷治失去了一切

技術性擊倒啦直頭

後備上陣改變戰局，帶領球隊七年黎首次入八強

竟然咁講

依隊車唔再驚逼搶

高狗真係破逼搶神器

煩撚到閪咁 咪撚quote得唔得

杜sir又贏！

認同 條撚樣戰力咁低都爆閘 好撚戇鳩

鎖定戰局姐 唔係改變

華石破逼搶好幫得手

咁呢場擺到明係社狗技高一籌

冇話阿狗冇奶 係你地唔肯認有奶姐
奧燒人工同表現唔成正比咪雪
講到淨係雪佢一個咁
費倫巴治都踢唔掂點解唔雪得

唔好意思 好耐無返狗竇 個阿狗比起以前個啲唔夠搶口
又係一件垃圾
乜阿狗專出垃圾 搵個同以前啲會然挑下機都無

我哋講親都係事實 人哋點駁嘴姐

雙殺下體 西甲有邊隊做到？

現代足球黎講，紀律性同集中力真係好重要
面對馬體會呢啲癲狗，我轟班球員都仲保持到咁高集中力，好勁

不嬲球會球員球迷都係垃圾嚟

瞓緊覺唔記得鎖住隻狗

鳩癱了

施蒙尼

Simeone scoffs when asked on Spanish TV whether it was penalty by Azpi on Carrasco. "No, we are not looking for excuses. We were beaten by a better team."

Tt都淆底怕12m 施sir居然話車係better team

係

Diego Simeone admits Chelsea were the better team and congratulates Thomas Tuchel's side. #CFC #UCL #CHEATM

大袋果2球處理又係垃圾級, 如果係落後緊就多得佢唔少

我哋係阿仙奴肉便器唔駛你入嚟提我哋

怕乜 咪又係前四

原來用中文祝人新年快樂就奶共

寶清long time no see
阿狗踢咁耐都係咁廢
今年仲要攞個飛機盃賽果講咁耐
唔知以為佢攞硬

贏得好有說服力 完全係統治哂場波

魯蛇對親蘇狗都啪咗藥咁 好撚痴線

強隊雲集

魯蛇對沙拿都會啪藥

紅牌果陣有影住施sir個樣灰撚過南極灰熊
睇黎施sir已經經歷完哀傷五階段

同羅馬拜個早年有咩分別

其實呢冇一隊英超波係唔奶共架
問題係你地阿狗奶共奶到ozil事件出左黎
你仲明唔明個分別係邊阿
今日晉級你都唔知黎柒d咩 唔講以為我地輸波阿ching

一早講過進攻球員個把握力廢過後衛

其實傻同椰功勞都好大，為咗減少後場黑鳩撚波次數今場放多咗唔少長波靠佢兩個攞

Masonmount ching今日有冇直落可以join?

笑撚左 大陸叫切爾西呀
車係廣東話 你唔話佢廣獨？

弱化版丹比利

急不及待想玩玩了

有一下佢撞低so9 foul咗
佢即刻好嬲咁fing手

佢對唔對得住果幾球

mortal kombat

香港人特別將啲唔中意嘅嘢spin落奶共
燒冇表現雪佢又可以拉落奶共

火撚屌快d出嚟放下負
比隻狗仔認同完 就快d躝返入自己狗竇啦

上場打列斯先俾人逼到變on9仔

今場魯蛇真係跟得好貼

soma幫拖好好笑好似啲小朋友打交之後個大肥仔嚟凶鳩人

克蘇魯神話

迪加嗰下笑好鳩屎

殘體字唔見你講？

後衛版diego costa

果球唔係happy咩？

佢喺英國應該睇完波瞓緊覺

你哋係咪clshea走佢咪算囉
咁長篇大論做乜9

法律狗睇live應該好嬲好嬲
晉級 ✅
魯sir有好表現 ✅

唔該你啦呢度車路士球迷討論區阿
你邊個球員表現好唔好關我地撚事咩
冇人想知阿

要守護頭髮

球員註冊都冇份喎

燒原本好地地點解雪？
Reg都唔reg又咩原因？

Zouma: 完場隻揪，果邊等我

咁講可能好歧視 但係黑色可能我認錯
自膠返

另一邊霜自己話人地用中文祝人新年快樂係奶共在先
阿狗

Btw魯蛇算唔算係成隊唯一一個識遠射既人？

咁你地入阿狗竇吹奏2億大轟做咩

我越覆越興奮

美隊係咪已經同台灣妹踢緊8強

艾馬蛇打翼好過打閘

Saliba都冇得註冊係咪又係奶共

好想同波圖黎一場赤裸裸嘅拳頭對話

8強想抽咩隊?
咪撚理阿狗啦

老鼠就咪理佢啦

咁你入嚟做咩

Saliba papa都冇註冊 實係個個都反共

佢今場mvp 搞到對面成隊好燥 唔識踢波

hermoso見到soma即刻加速

嘩 你問我中文字 我咪答你車係廣東話
你宜家又駁我殘體
龍門任你擺 阿狗啲IQ 有啲低
Sorry 夠鐘返工場啦你 路上小心

Random stat of the night...copied and pasted off BBC website: Chelsea are the first English club to eliminate Atlético Madrid from the knockout stage of a major European competition since Gary Megson’s Bolton Wanderers in the 2007-08 UEFA Cup last 32. #CHEATM

乜水呀呢個又 閪識你啲垃圾咩 躝啦

沒有撚蛇的第N天

奧燒廢過佢地？

佢係禁區頂拎波已經知道佢會射

去到土超我先發現ozil根本變咗廢人
今鋪幫阿狗平反

你認自己係老鼠？

波圖撚有機會係車踢咩
睇死抽鈀拜對車

咁呢兩件係咪屌完中共先雪?
收嗲啦

一齊慶祝車狗贏波囉清

燒上季屌完中共仲有得出喎

邊夠兩隻黑鳩抽

阿仙。。唔係唔係 呢個係歐聯抽籤 好似唔係足總盃

我薛

雪到凍過冰啦
本身好地地 出一個po就reg都唔reg

我個名

土超都踢唔掂喎

自己踢唔到歐聯 見隔離隊可以晉級
諗住同市光榮

好心你咪咁撚小學雞啦
吹到我地入去爆閘 我睇完咪得老鼠一個
係咪要代佢同你講對唔住阿師傅

隊隊柒都會潛
係得阿狗隊賤種仲要搶口
下年專心聯賽啦柒頭
歐霸資格都要爭

金鐘m記定係五兄弟？

咪玩啦 幾場之後被受傷 被染病

上季出完po仲有正選打又唔見你講
土超都踢唔掂實係阿狗累啦

聽講今日是mos burger。

3 - @ChelseaFC 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 have become the first English side to win three games in a single #UCL /European Cup season vs Spanish sides 🇪🇸 ever (vs Sevilla at Sánchez-Pizjuán & vs Atlético de Madrid in the Last-16’s two legs). Drake

#ChelseaAtleti
#ChelseaAtleticoMadrid

cwa啲反應好可愛

癲撚到

黑短人今場好撚勁

早餐唔飽

搶口都算
死雞撐飯蓋
奶共得都學埋共慘黨手段
面皮夠厚 乜都唔關自己事 點都係人地錯

你都幾撚癲 係人都知佢本身成日病
咁都可以屈係被受傷

今場特登唔搓波
搞唔掂就一腳轟上去

前面反擊3個人
佢係唯一打足全場
仲跑得咁快

我淨係知reg垃圾都唔reg佢阿狗人材rich到

早兩年有隊英撚波 五分鐘開始打多個都輸

代表作之一
捉佢去驗尿

係 廢咪唔reg 吹咩

睇咁多次都覺得cwa嗌得好qq

所以做十弟

係囉係囉
宜家全世界人都知阿共奴奶共架啦
你點spin 都無用
由得你咁樣懶清高啦

覆夠未呀你地好煩

Tuchel on reaching the quarter-final: "We are in the draw and I am pretty sure no one wants to play against us." #CFC #UCL #CHEATM

自信滿滿

簡迪今場世三

推呀喂

原來杜曹玩緊經驗足球！

Tuchel says one reason he chose Ziyech today was because he has played in the Champions League semi-final with Ajax. #CFC #CHEATM #UCL

從無缺席

你邊隻眼見我話過阿狗冇奶
似係你地奶完唔肯認周圍spin喎

今場K7 K17 都踢得好撚好

都大概知佢係無限氣
但係冇諗到跑完全場 補時仲可以爆咁大段路

我想雙殺猁

繼獎勵足球後又有經驗足球

封左好多球 又冇咩傳失

作第一場黎已經講呢啲野
杜狗啲press con公關說話黎

杜蛇應該會錫住咁用簡始終年紀開始大

你咪講囉 睇下出面啲人覺得車狗奶得勁啲既返黎呢到講囉
同我講有春用

已經覆到唔想覆 去瞓下好過
可以笑住瞓 唔似某隊波啲球迷怨婦咁谷住條氣瞓唔著

施蒙尼都話輸俾better team, 10弟仲好意思想出嚟帶風向抽水一場半場有爭議就如獲至寶咁，最好笑係fa cup明明都有黑又唔認，自己個底咁花就縮返入狗竇度搶口啦

煩撚到閪咁 你愈quote佢就愈high
廢事追post

好想抽中皇馬

抽皇啦 教訓下比利時雙狗

車都有份奶共

撚到你地掛住覆我冇得瞓不知幾好玩

反擊要進步

真！中出25狗

世三是蘑菇的

痴線 咁叻仔得唔得架

俾我揀MoTM:
1. Kante
2. Havertz
3. Rudiger

一隻姐 另一隻又傷左

笑撚死

咪撚覆啦，個傻閪想當自己係老鼠咪比佢做
波台就係玩開搶口架啦，咁多年都係咁

Tuchel on Kante: "If you play with N'Golo you have half a man more because he has a volume that is simply outstanding. He is a big gift for me." #CFC #UCL #CHEATM

冇華錫？

自2015年
Emerson:1
So9:0

仆街比你撚到一棟都冇添

下 我同個酒店雞扑完野回氣都要俾你笑呀

杜：打反擊有大把改善空間！

I asked Tuchel for the nature of the goal and he says Chelsea needed to improve their counter-attacks: "We were looking for that click" and he says the goal showed that. #CFC #UCL #CHEATM

杜蛇愛毒毒

Tuchel on Emerson: "I am so, so happy for him. The guys suffers for my decisions on him with Alonso and Ben Chilwell as my three guys." He praises Emerson's attitude and performance vs Barsnley: "He is one of the nicest guys imaginable." #CFC #CHEATM #UCL
吹奏埋艾馬

咪撚理隻阿狗啦
睇下賽後訪問同埋啲精華好撚過啦

世三係鬼狗
得二五圖先係

咁都叫搶口
純粹係啲狗仔鳩吠要食野喳wor

呢位ching心水清

講到ozil咁撚廢，點知原來隊波排緊第十

今場真係好似有兩個毒毒係中場咁

之前話叫短人躝果d好自己切腹

最唔想抽到鏝同拜

杜：有簡迪等於打多半個！

Tuchel on Kante: "If you play with N'Golo you have half a man more because he has a volume that is simply outstanding. He is a big gift for me." #CFC #UCL #CHEATM

一陣又話出左ozil 唔只第十 笑4

牠似戇鳩多過搶口喎

我唔算搶口啦 你見我粗口都冇講過

佢係psg一直想買啦
呢家嚟車唔洗買就有得用

杜：為艾馬臣感到高興！

Tuchel on Emerson: "I am so, so happy for him. The guys suffers for my decisions on him with Alonso and Ben Chilwell as my three guys." He praises Emerson's attitude and performance vs Barsnley: "He is one of the nicest guys imaginable." #CFC #CHEATM #UCL

先唔好講hazard係咪狗先
比較好奇嘅係就算抽到蝗 佢仲出到場咩

呢家隊車個squad仲深過果時psg

諗住入嚟理性傾下波 點知你地咁大反應
咁算啦 下次有機會再傾

臨近完場時，馬體會獲得角球機會，為把握最後機會而全軍壓上，只留Llorente一人於中圈位置。
角球由左邊開出，但車路士爭頂成功並將球頂向自方右邊K角位，Pulisic接應後隨即反擊，Emerson Kante亦分別於一左一右向前奔跑以求策劃反擊型成一打三局面。
面對後備上陣既Emerson與Pulisic的充足體力以及Kante不知疲勞的踢法，拼搏了全場的Llorente體力明顯應付不到，Pulisic帶球推進至禁區頂傳給Emerson，輕鬆熨射成2:0，達成後備上場1分鐘1 touch 1 goal的亮眼成績。
而今場傷停的看台狂歡三寶(T.Silva, Mount, Jorginho)隨即亦抱緊一起慶祝，場面猶如天使得得B抱緊慶祝。

揾人打埋其他

你幾時見過工場工友會咁有腦呀？

唔係話唔識講英文咩
咁講咩文提搶

得一隻狗咋屌你

入黎史丹福橋打卡

法文提蘇狗

想抽鏝 早啲出局專心前四

遠距離遙控

Tackle! Pass! Be careful!

最好呢2隊 8強打左先

嚴重失平衡

Va te faire foutre Zouma

人地爆咗個玻璃心嘛
成績廢咪努力搵下其他野講
你見唔到佢一唔夠人講就spin去第樣咩
由佢啦
贏波開心當撚下狗

點撚樣啊？

洪興囉
未撚聽過啊？

同佢地互打左先 之後另一隊4強意外出局

係咪Matt Law

希望下場打錫菲聯可以比隊長抖抖

抽咩都好 唔好抽英超隊

今次呢隻狗仔柒到唔想理

應該唔係拜仁就係psg

見到迪加真係即係諗起Costa

利ok

佢一嚟已經學緊英文

agger

再諗返原來kante只係35m

林源三

唔強唔吸
明明首名出線都要吸埋 次名出線最強果隊

Lm等睇科興打落碌鳩度

抽英超隊冇咗主客優勢

有冇新浪j文版本

但利最近真係沉
其實抽皇會幾好睇

勁到咁，你話135m我都信

猁淨係對中堅都夠賺有凸

8強個期賽程頻密 抽利可能好事

We need 波圖 皇馬 多仔

爆閘就徹底d啦又要扮理性傾波
第一句就問人贏到達狗未叫傾波

上半場：
馬體會首回合落後一球之後全場緊逼，初段逼搶之下製造巨大壓力給予車路士。到上半場中段車路士漸漸站穩腳步，化解馬體會逼搶並多次製造攻勢，而對手偶有零星反撃。直至34分鐘，Kai Havertz搶截成功，挑過對方左閘傳球予Werner左路長驅直入，禁區邊橫傳中路後上前插Ziyech 撞射，欠缺角度下Oblak竟失誤無法撲出，車路士半場領先1:0。

下半場：
車路士繼續掌控大局，開場數分鐘已經先後有Werner，Ziyech ，Havertz攻門機會。而馬體會下半場甫開始已作出換人調動，先後換人Hermoso，Lemar，丹比利入替So9、查比亞，希望加強攻力。直至82分鐘一次馬體會角球攻勢，Savic因多次警告下仍起踭打中Rudiger而被出示紅牌出場。臨近完場時，馬體會獲得角球機會，為把握最後機會而全軍壓上，只留Llorente一人於中圈位置。
角球由左邊開出，但車路士爭頂成功並將球頂向自方右邊K角位，Pulisic接應後隨即反擊，Emerson Kante亦分別於一左一右向前奔跑以求策劃反擊型成一打三局面。
面對後備上陣既Emerson與Pulisic的充足體力以及Kante不知疲勞的踢法，拼搏了全場的Llorente體力明顯應付不到，Pulisic帶球推進至禁區頂傳給Emerson，輕鬆熨射成2:0，達成後備上場1分鐘1 touch 1 goal的亮眼成績。
而今場傷停的看台狂歡三寶(T.Silva, Mount, Jorginho)隨即亦抱緊一起慶祝，場面猶如天使得得B抱緊慶祝。

幾時抽籤
好想中蝗，今年又唔勁，可以教訓條二五仔

其實呢兩回合個態 除咗拜仁其他求撚其啦

利已經出返正常中堅，上緊力啦

個慶祝幾撚型

場面猶如天使得得B抱緊慶祝幾有畫面

你打完使唔使pin返

鏝

冇球迷入場，根本主客分別冇以前咁大
少啲舟車勞頓好過

有幾多年冇對過
世冠盃唔計

冇雲迪克已大賺

咁要揾番新浪何求

點解可以右邊空哂

打少個又要谷 差唔多啦

對曼聯個隊鏝我ok
仲有哥狗傳統 8強戰術大師撚死自己

是但啦

因為本身都係得返一隻喺後面 右邊返唔切嚟

除左波圖 其他咪撚搞

多 蝗都可以

即刻射個下先好野
換做大袋一定又帶多步

應該會中拜仁

對PSG - 杜蛇復仇戰認真打
對皇 - 車迷復仇戰

對拜 - 諗起上年用自己血洗球場而腳軟

我地就係要呢啲
唔係妹下妹下 同 不射男

大袋同一個位徙咗兩次機會

爆閘就爆閘啦
柒咗就扮理性傾波

我屌你老母臭閪添啊

原來聽晚7點抽
Let’s go

大袋會妹到冇晒位出地波俾人tackle到

血洗安聯

講真，歐聯關你班妓撚事咩

我覺得中psg
又黎倒戈戲碼

安聯遊樂場

唔撚信

多 都幾好
本身表現唔穩定

蝗 麻麻
關鍵時間賓周馬好撚屈

8強冇得避
向好方面諗

漢堡特重返史丹福橋
射穿25古

只要唔係拜仁鏝猁就得
我覺得會中psg

對拜好呀
教訓下佢哋幫多仔出氣

自己講到明食飽飯撚到人唔訓幾好玩邊忽理性？

可以加埋安

用自己d血

落街食早餐

係咁quote我 又想我返入嚟
撚你地同理性有咩衝突 我粗口都冇講過又要比你地屈我谷住谷住

PSG打包皮一個

三個LWB點排好

尼馬好難應付

尼馬幾時出得

自從當年歐霸比沙蛇大炒冇得踢歐聯之後
每一次我地有啲咩得益班阿迷就餓狗搶屎咁衝出黎

希望打鍠，想睇高狗同摩笛兩個中場大師duel

踢完先諗到個搶口topic

Book左打針未

幫你搵埋link

咁又係
25古好易射爆佢架啫

用左你個名去book

好怕抽中阿,到時又畀達狗屠
已經開始胃抽筋

我都覺係psg
但應該有得打嘅

戰術唔討論，進攻唔討論，反逼搶唔討論，防守又唔討論，臨場調動唔討論
咁叫理性傾波，我真係學到野

一齊出哂
阿朗直接踢前鋒
艾馬踢翼
捷狗踢閘

冇粗口等於理性，小學畢業未
外國都夜啦，唔早啲瞓我驚你發育不全好似你愛隊啲宣明會咁

除咗史丹福橋 倫敦邊度仲有R聯睇
想知

想打多仔 好似未試過 應該幾正

你入黎同我地傾戰術，作戰部署，球員狀態，球隊集中力，呢到一定大把ching同你傾
單單打打叫理性傾波，大佬呀，唔好咁痴線啦，你咁樣同你班阿迷fd子講咁樣理性傾波好唔好笑呀

爭贏kante番黎 好似干地都有功勞

法國依家啲狗乖咗，叫一聲就入嚟

佢係咪唔記得自己喺看台

要求唔高
唔好拜鏝鈀

講真贏歐聯係杜蛇最後嘅救命稻草
8強見真章

-安排Emerson上場係希望表示「謝意」，因為自己既戰術安排令Emerson近排無得上陣，而佢既訓練態度一直都好好

補償足球

入黎屙完兩篤尿以為自己贏左凱旋回歸狗竇

8強算好啦 都唔望走到幾遠
拜鈀鏝隊隊都勁

下埸對錫杜狗考牌戰 出局即刻炒

佢地嘅水平係咁架啦，只怪大家平時嘅爭論拉高晒個standard

阿狗真係得閒9up覆下佢就算
唔洗咁上心
同隊波打下j仲開心

Makelele 功勞最大
氹掂 Kante 即使車仔嗰年冇歐聯踢都最好照去車
本身 Kante 想留喺李城踢歐聯

今場直頭代表作
撚伯唔識用搞到廢唒
用家問題

撚蛇有邊個識用 連MM都

車迷早晨！ 今日特別醒神！

from 鷹

Tuchel 賽後摘要:

-讚揚球隊既team work，即使有幾位重要球員缺陣，但其他球員能夠挺身而出，後備球員亦係板凳全力支持球隊

-今朝先通知Zouma佢會踢正選，但佢仍然可以挺身而出，反映球隊充滿team work、勇氣同互信

-如果比賽入面球隊係進攻搵唔到解決方法，我地就要依賴身體質素去踢波，今場正好反映球隊唔怕硬碰硬

-Ziyech曾經踢過歐聯4強，有踢淘汰賽既經驗，所以揀佢踢正選

-讚揚Kante表現，形容有Kante上場就好似踢得半個人一樣

-承認係反擊方面處理得唔夠快同精準，仍然需要改善

-安排Emerson上場係希望表示「謝意」，因為自己既戰術安排令Emerson近排無得上陣，而佢既訓練態度一直都好好

-相信無任何球隊會希望係8強抽到對車路士

咁鍠猁囉

而家無論係佐高/佐簡/高簡組合都好放心
因為知道實有打法上唔同嘅配合

丹麥狗咩事無得踢

淨係識搞宮廷政治圍威喂
所以最識用一定係 morriskid 同希狗

中撚硬拜狗 唔駛睇
呢幾年d簽運都on99

好似黃牌夠晒數

大家點睇我之前話想抽體馬體出線個topic?
算唔算行得好前

歐聯8強見啦 阿森納

聽晚先抽簽，歐聯八強入面，馬會當車都係第六熱門，偏冷，仲有11倍

依段地獄賽程不敗其實好撚癲
贏熱猁愛雙殺下體

抽多驗貨啦

林伯又比人鞭了

仲有隻皇馬

和咗列狗修狗
唔收貨

叫中簽啦

得拜鏝叫下下簽

上上簽波圖，多仔 永遠冇車份

以兩場仲要係排陣戰術換人都有問題

最差抽對鏝
對鈀拜杜曹都熟路

個個嗌驚

成班垃圾
最好出局唔洗驚

繼續深夜好波系列

呢場唔計
跟住幾場對堆榜尾先係真係考牌戰

嗱 公道講，抽下體果陣林sir 仲未落鑊嘅
比林sir 繼續教嘅話..都係唔講喇
尊重返

我自己就偏向贏唔到歐聯都唔收貨

通常上上簽會抽返上上簽
最後多 波
利 皇
車 拜
巴 曼
應該咁上下架啦

感動嘅係四(三)大中堅竟然可以勁到咁

kai打得好，nic瘋狂喺group打J

醫生Gonzalez:

Hazard如果要第3次做手術既話，風險會係非常之高，有機會以後無得再踢波。

-暫時Hazard同醫療團隊唔希望做手術，寧願慢慢休養

回家吧！
我地車路士慢慢比你休養！

戰術既重要性
撚蛇係將球員弱點放大

vs 麥高迪歷

giroud
pulisic mount cho
gilmour kovacic
emerson zouma christensen rjames
kepa

認唔到cwa

抽對蝗，教下隻25古做人既道理

執波都未撚輪到個肥仔啦

林伯年代車只可以應付下游球隊

杜sir上任車就搞掂埋d偽強隊，記住，係偽強隊

但係車對中游黑馬就仲係麻馬

對住真正強隊，班霸之類就有待觀察

好！！接埋夏神回家！

求神都希望對皇狗

紅色嬲邊個黎 認唔到

真強隊：大Sam, 學神

你quote果個

咪cwa囉

其實仲有冇人會請撚蛇
換左教練 立杆見影到

訓咗無睇
踢成點

啲迫搶好好j

你走寶

林sir 教 ，譚打正前
唐仔打翼

死撚緊

防疫反面教材三俠

教英冠 中下遊應該ok既

無人懷念撚蛇了

下場足總盃 出銀河唯一

今場仲打得好過愛狗

相信無任何球隊會希望係8強抽到對車路士

今日要開返場波出嚟打多次J

馬體會係我地私家雞
撚蛇教都唔驚

佢上年帶前四都算係咁
英冠應該會有人請，佢做唔做又另一回事
林蛇性格咁自大

蜜月期啫，遲下見真章啦

有冇清睇到看台三寶慶祝好滾動

有冇天神update
病成點

我話隊波其實同下體55波到，都一堆人唔信

我驚施華轉身果下拉傷

冇話嘅 簡dee都係做返佢做嘅嘢 打反擊壓前拉闊

杯仔 你唔講我都唔記得

華碩推波好快 又穩 要搶佢個波好難

下年先正式考牌

入波果下已經好興奮
見到佢地冇得踢都咁團結就更爽

首先戰術上放棄佢套垃圾theory虛心學習傳統野343，433既理論

管理上唔好在用legend身分用權威統治

訓練上搵返老師傅學野，唔會下下整傷球員

心理上去返次等聯賽學下野，除左靠關係，冇頂級聯賽係要呢條自大兼廢柴

歐聯對住同級對手可以主導場面
應該成10季都冇見過

有bug
上面9w4d=13場
下面2失球 13場clean sheet

通常下台就會平反
例如干爹焦土但遺計安天下，沙爹就留下傳控同J5
唯獨摩3 同 林伯 呢2師徒係冇平反

冇佢應該比felix屌打
條友拎親波都好撚有威脅

多謝蝗放比我地

咁要抽中皇報報恩
射撚死古圖 佢踢巴嗰兩粒大細我記到依家

以往係俾人禁住打

Leeds 有態既人盯人好撚癲

慶祝一定要除罩

仲講黎做乜
作為替工已經算係咁
無佢就未必有歐聯踢,就無今場俾大家J

無高破逼搶

Leeds唔洗兼顧咁多戰線，啲人體力強好多

撚蛇帶起青訓，起碼佢有帶起mm、rj，本新仲有譚同嬌，可惜一個無進步另一個就中場競爭太激烈，無撚仔呢四個應該都係無限loan走

杜曹同佢差唔多歲數為咗面唔留理解
去跟安76啦

撚狗算唔算留低一堆靚簽

沒有林柏特的第51天 天氣（晴）

杜曹上任13戰不敗！！

11場CS...

我屌 喺到俾人屌到收曬嗲 仲返狗竇認屎認屁

得薯係左閘

另外兩隻掛左閘名only

同埋一班青訓

開季見佢地逼到咁，再加埋今年賽程咁密，以為踢半季收硬皮，點知而家踢左29場都仲keep到呢個踢法，仲要唔多輪換

其實中間都跌咗一排

屌你老母
全隊射術最好居然係兩隻左翼衛

話說世三都好似同車入過1次8強咋

Daddy

雖然佢都係為勢所迫
要不是transfer ban，上面嗰堆應該得mm上到位

收到風喊包同Oblak冇上飛機返馬德里
有人見到佢地去緊Cobham

呢個勢有啲干一feel

排第十都出黎串77真係得阿妓先做到

隨時歐聯資格都冇出黎笑人歐聯8強

啊唔記得，支那個歐聯=歐霸你地用開支那叫法
咁
你地又真係踢緊歐聯既

班左閘係咪專門練割草式猛虎射球

割草式係禿鷹射球

唔好 chur咁盡 可以有排玩

felix真心幾勁
azp完全守唔到felix, 連帶RJ都成日唔敢上
好彩毒毒今日上身

贏完波仲有條阿支狗入嚟做甜品
好撚爽

第一球開始係因為唐仔既飛剷改變左Trippier球斬波 球友啲skill sets亂哂

唔可以話為勢所迫，俾著其他教練無人用都未必敢用咁多青訓，右閘最多俾晒azp踢，中間繼續佐高簡巴，前面用豬蛇，撚仔直情係將本新踢正選果班踢開俾班青訓上

原來7年冇入過8強

發現兩球入波起點都係毒sir

做左fake blue 不過都知我轟有劏馬師撚硬

九年冇入過決賽

唉，淨係記得雲加收山之戰喺歐霸決賽輸俾下體咁囉

MM上到位自己本事黎
RJ比佢教到鳩斬,失位
4大中堅邊有諗過變到今日咁勁

如果你1季初同我講呢堆撚樣今季可以連續CS 6場,仲要打到組織
邊到有人信

要影相 打biontech 唔計

果2個都唔知點解會踢左閘，射術好過前場啲人

迪加最撚離譜今場勁到傻

所以只可以打翼衞

自己貼錢過嚟is okay

佢球遠射都癲

Welcome Felix！

西女人又贏 全部都係比撚伯教壞

做住後備先都ok

我地都冇出高狗
個人突破係對付列斯最好既方法

佢地玩全場人盯人
唔用個人突破好難有缺口

反錯佢了

蝕底d攞werner+Abraham 換

條中場咁廢造唔到波比佢

呢邊搶截好姐

蘇馬迪加今場勁集中
阿蘇有球諗住通蘇馬坑渠 結果比蘇馬閘左

魯sir hustle time 真係幾勁
打so9上哂力

上次搞到有仇

入八強仲多錢過歐霸攞金盃

完全同意
根本撚伯係拖緊全隊後腿
仲笑緊4中堅風火輪同玩緊八角陣

而且唔需要再吹奏佢咩提拔新人
嗰季冇得買人，咁唔出新人踢春咩

應該係7年黎首次晉級八強

決賽呢啲全盛車都做唔到常客
唔好咁harsh

岩岩先發覺原來vegus條弱智都係hawk group
記得佢之前係咁屌佐高

回塘DC + 王子 都贏你

好似入16強都已經多過
如果唔係啲球隊會走線打歐霸

下場抽波圖

抽往拜巴

想抽皇馬
波圖一來no mood see
二來皇馬頂唔到四強就冇得中出25古

大家唔記得咗抽16強抽到benson呆撚咗？

唔係拜鏝就得=中拜鏝是常識吧

魯狗係撚狗手下真係弱化得最勁
係干爹 沙蛇都係主力 仲要踢得好
一去撚狗手就變廢人 轉去杜蛇又番生
都好難唔令人覺得佢唔識用人

想開抽皇巴拜topic

鏝？

除左波圖，不作他想

岩啦 8強4強決賽 實力奪冠

決賽先對

btw 幾時抽

多仔啦 比夏撚見識下我地實力

留返拜狗決賽先打

星期五

即係聽日，又幾快

屌你老母夏天本身咪期望會有咁嘅表現
乜鳩無pre season 又乜乜乜

高都用唔好
已經知佢唔識用人啦

上半場講埋penalty challenge會唔會好啲

馬體會首回合落後一球之後全場緊逼，初段逼搶之下製造巨大壓力給予車路士。到上半場中段車路士漸漸站穩腳步，化解馬體會逼搶並多次製造攻勢，而對手偶有零星反撃。26分鐘出現爭議一幕，azp在馬體會施壓下回傳文迪，但因力度不足，馬體會嘅卡拉斯高衝前追個波，身位佔優嘅azp喺禁區邊用手擋咗吓卡拉斯高，卡拉斯高亦隨即訓低咗，但球證同var都無表示。－直至34分鐘，馬體會喺30碼附近開出罰球直斬禁區，azp喺禁區邊解圍落向中圈附近，Kai Havertz頂贏馬體會球員後帶起反擊，挑過對方左閘傳球予Werner左路長驅直入，禁區邊橫傳中路後上前插Ziyech 撞射，欠缺角度下Oblak竟失誤無法撲出，車路士半場領先1:0。

抽到利狗就好

咪屈
之前傷閪咗,出返黎完全無態

杜Sir開頭重用佢俾呢度鬧架

好！
歐聯就係要對強隊
驚閪

legend艾馬狗！

都合理喎，傷完表現咁鳩，而happy仔果陣fit

唔止係講錢嘅，歐霸冠軍有歐聯資格

[杜絕後患] 車路士球迷討論區

咩意思

無嘢了

杜蛇斷絕後防癮患